Wir treffen uns alle zwei Wochen und halten die Bits und Bytes für euch am Laufen.
01101000100101

## Contact

Ihr erreicht uns unter ag-it@somethingsomething
Selbst organisieren tun wir uns über Github.
